中間派支唔支持示威者?

不是風向post 純粹想分享吓個人意見
民意依然冇逆轉 係因為林鄭做得差 政府喺處理上有問題
但反對政府嘅人唔代表一定係支持示威者
黃絲反對政府 支持和勇不割 呢個係明顯嘅
但中間派自稱不藍不黃嘅 甚至淺藍雖然都會對依家嘅政府不滿
但由於呢啲人唔接受裝修或其他激進行為 而最近又冇大型和理非活動
所以呢班不滿政府嘅中間派其實可能同時都不滿示威者嘅行動
只係想指出 社會大多數不滿政府未必代表社會大多數支持示威者
就好似五大訴求中 雙普選嘅支持度比獨立調查委員會低一啲
反映出 有啲中間派人士或淺藍覺得係要調查 但對普選就有保留
我哋對抗鄉黑警暴嘅同時 亦都應該要爭取一吓更多中間派同淺藍嘅支持
咁運動先可以走得更遠

4個幾月
仲有中間派?
個人覺得而家所謂中間派=親政府

有 所謂嘅中間派
就係一時係藍 一時係黃
美國大選都有搖擺州
有時係共和黨贏 有時係民主黨贏
真係有人會覺得兩邊都唔啱
兩邊都唔應該幫 我身邊就有啲咁嘅人

明報個民調顯時近七成人支持重組警隊 係冇獨立調查委員會嘅九成咁高

"只有18.2%受訪者認同示威者可以武力還擊對方，過半數人（52.6%）認為示威者可以自衛，但只限於制服對方"

就算自衞都只係得五成人認同
所以唔係大部份人都清一色黃架
我哋要令呢班人明白我哋點解要咁做